係時候轉呔支持林鄭

當全部親中都離棄你既時候 知自己要為邊個服務啦

等佢再出來回應先

敵人既敵人就係朋友